文尼歐聯專登省熱狗手都幾狗下

不如你由有英超開始每場數下有咩黑野啦

中膊頭先中手，唔計手球，黑咗球12碼

球場外就係好人
球場內就係狗人